求解答！新傳邊間好

是咁的
小弟 non jupas 報咗珠海同樹仁
究竟邊間好啲

心急人上

何必入坑

Goal for u

新傳～就這麼愛到死 很足夠

兩間比，珠海

Bu, Cu

同問
樹仁新傳好定BU CIE 傳理asso好？

樹仁不如咪撚讀 cie兩年搏入city media好撚過 再好運啲會有bu傳理offer 前題要爆seed讀
利申：以前都係差唔多咁嘅路 8個ugc offer 大多數傳理語文系 有1院校神科

論出路其實一樣
但我係你就搏asso升浸大傳理啦
學習環境一定好過樹中

高級版樹仁中學
仲有係大陸學校狗都唔讀

有見地